想買external harddisk

$500 budget有咩好介紹?
仲有adata依個牌子好唔好?前2個星期去搵依個牌子,但好似周圍都冇

我用WD My passport, 價錢主要睇幾T,
2TB ~600HKD
買1T應該within你budget
牌子其實差唔多，好唔好最緊要係睇USB 2.0定3.0

利申：非專業用家，用落ok

想搵隻冇咁易死就得,usb 2.0/3.0唔係最重要

WD Amazon 評價唔錯嘅，我用咗半年幾冇乜問題

其他牌子我未用過俾唔到comment 你

如果用來入電影/影片
有咩推介?

而家正常都買usb 3.0架啦，乜仲有2.0你買咩，
買乜牌子都分別不大，要壞就壞，撞手神

好幾年先買一次 有次落ssp買隻harddisk 問佢係唔係3.0
佢話 呀哥仔 而家隻隻都3.0架啦 無2.0架啦

最近入咗隻wd my passport 2tb 5百尾

hdd好易死
有mechanical part本身就唔係咁啱portable
貴少少用ssd好啲

2t hdd 5xx
2t ssd 5xxx
10倍都少少